胡官當選，裸跑跑晒成條彌敦道

食屎啦胡官剔票狗
搞到牙JOHN無得當選呀你，千古罪人

支持月娥